有冇人好窮？

銀行戶口得翻幾千蚊
搵唔多 但月月清
嚟緊萬一失業唔知點搞

窮人 +1

窮成點？

有冇咁誇張, 讀緊書？

我仲係學生 啲pt斷哂 銀行得翻廿蚊

都係有錢過我
利申負緊債

Part time cut曬 零收入 而家日日有岀冇入

窮撚報到